Wij oorlog geen gevoel gewoon recht voor dat, maar het was allemaal comfortabel.
Ik was blij dat de manier waarop het naar buiten komen, want crabapples ain't ooit goed en de p'simmons zou niet rijp voor twee of drie maanden gebeuren.
We shot een water-kippen nu en dat we te vroeg in de ochtend of niet vroeg naar bed genoeg in de avond.
Neem het allemaal rond, we leefden erg hoog.
De vijfde nacht beneden St. Louis hadden we een grote storm na middernacht, met een vermogen van donder en bliksem, en de regen gegoten in een solide balans.
We verbleven in de wigwam en laat het geheel voor zichzelf zorgen.
Als de bliksem glared out konden we zien een grote rechte rivier en hoge, rotsachtige ondergrond aan beide zijden.
Door en door zegt ik, "Hel-_lo_, Jim, oor ginder!"
Het was een stoomboot die had vermoord zichzelf op een rots.
We drijven recht naar beneden voor haar.
